想問點先收到馬會呢封信？？？

唔通見我靚仔

輸得多

經常鋪草皮

去馬場jump

個活動名好啱你，知你要jump

答案 輸得多

認真問 係睇投注額 又唔見佢升我做紅卡

make sense